忘記拜登所謂既總統就職典禮，請大家專注1月23號大明王朝建立653年紀念日

算吧啦

美國都有誅九族，特朗普個仔巴倫Twitter 被bam
老納其實識好多野 一玩認真就百發百中

Based
明朝出家人